岩岩見會議室無人用，入去放咗個勁臭既屁

宜家見到老細準備帶客入會議室開會

以為自己開post

變態佬

臭屁c

臭屁師

放屁師

印仔大腸味

熱氣師

本身仲想同你公司合作
咁能臭 咪搞

大獲師

印仔開完廢po未

好似狗咁鍾意留氣味

我間公司是賣空氣淨化機

你間公師

好快冇晒啦

食咁多炸野
睇下醫生好，下次驚你失禁

屌 之前都識過類似情況

臭屁屎

又出膠 post 師